涉割頸襲警19歲新界喇沙中六許姓男生被捕，事發前家中已留遺書

呢d就有遺書，屌你老母啦

同岳義齊名

卧底唔計

Push

Sir 今日未食狗飯？

大家請記得，3名黑警係醫院內毆打及酷刑
只控告襲擊罪

身為警務人員，知法犯法，濫權